# State
Määrittele pelihahmo ja sille kolme kehitysastetta. Toteuta eri kehitysasteet State-mallin mukaisesti. Pelihahmo voisi olla esim. Pokemon-hahmo Charmander, jonka kaksi muuta kehitysastetta ovat Charmeleon ja Charizard. Määrittele pelihahmolle vähintään kolme erilaista toimintoa (metodia) siten, että käyttäytyminen riippuu pelihahmon tilasta.
# Singleton
Mieti jokin konkreettinen sovellustilanne, jossa Singletonmallista olisi hyötyä. Esitä sovelluksen toteutus Javalla. Ks. toteutusvihjeet wikipedasta. Voit esim. toteuttaa abstraktin tehtaan singletonina. Voit hyödyntää lisäksi reflektiota.

**Tässä tehtävässä on siis molemmat, State ja Singleton**
